其實點解啲名牌代購可以退到稅？

疫情前就話可以飛去歐洲入貨，走果時用遊客身份喺機場退稅。疫情後都見仲有啲IG代購寫咩長駐歐洲，有退稅價之類，仲出埋story/直播等你覺得個店主真係喺歐洲。問題嚟喇，呢班人應該有長期居留Visa先留到喺歐洲，但咁又點會符合資格退稅？！如果唔係賣假嘢，唔退稅根本無可能賣得平過香港，其實係咪有咩秘密方法退稅定一句講哂疫情下仲有退稅果啲全部都係賣假嘢

疫情仲買到寄香港你知道太多了

利申: 起大陸同廠買開野

其實香港好似算貴。
之前係LV睇中支筆無貨 香港價錢7750 加拿大LV網購未連稅只係955 加幣 稅後1069.6圍番港幣平過香港小小
跟住上LV網睇同一個袋香港個時專門店 5萬1 但好似加拿大網上睇標價未連稅賣6500，稅後 圍番港幣都係平過香港小小
但世界各地價錢唔會相差好遠， 平太多真係可疑

唔排除係假
不過身邊有人H牌法國vip,係幫佢退埋稅直接寄黎香港，詳細佢點做就唔知啦

向來都係如果你網購或親自上去買，由鋪頭直接寄出歐盟以外地區，都應該係免VAT 。

大前提係大部分名店唔會有直接寄貨呢個服務。